\begin{song}[remember-chords]{title={Ustavil bi čas}, band={California}}

\begin{kitica}
C          F          B        F \\
Nikoli več ne bo, kot je nekdaj bilo, \\
   B              C                            F  \\
a vem, da si bova spet segla v roko. \\
                         B           C         F  \\
Izpuhtela je ljubezen, a to ni hudo, \\
                g          B          C  \\
bolj me boli za prijateljstvo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nikoli več ne bo, kot je nekdaj bilo.  \\
Trpela sva isto in spoznala kako,  \\
nespametna dejanja sledove puščajo,  \\
ostrine teh napak pa rane režejo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
g         B           C \\
Včasih se zazrem in vidim veselje,  \\
                          g          B            \\
ko čutim ta preblisk, ki skupaj naju  \\
  C \\
spet pripelje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                    B \\
Ustavil bi čas, zavpil v nebo, \\
                      C                      F  \\
preklinjam dejanja, ki me ranijo. \\
              d                          g     \\
V meni vihar, naj očisti slabost,  \\
                  B                              C \\
če sem res tisti, ki naj nu bo hudo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D               G              C            G \\
Nikoli več ne bo, kot je nekdaj bilo. \\
   C               D                            G  \\
A vem, da si bova spet segla v roko. \\
                       C                 D          G  \\
Saj težko je živeti, če ob tebi nekdo, \\
                         a                C       D   \\
ne sprejema ljubezni, ne zaupa v njo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                   C \\
Ustavil bi čas, zavpil v nebo, \\
                     D                      G  \\
preklinjam dejanja, ki me ranijo. \\
               e                         a  \\
V meni vihar, naj očisti slabost,  \\
                  C                             D \\
če sem res tisti, ki naj nu bo hudo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nikoli več ne bo, kot je nekdaj bilo \\
 C                D      C        D    G  \\
nikoli, da si ne bi segla v roko.
\end{kitica}

\end{song}
